無知一問，美心整食品個工場係邊？

如題？

打錯左問號，應該打感嘆號

大埔有